有無人覺得kolor首[大吟釀]好高汁

飲過苦澀經已醇化 經過宿醉醒過來嗎？
乾一杯 青春的哭笑也送走它
連場風雨也淨化 和平相處變得優雅
年華會釀製幸福的精髓那會枉花 過去代價

kolor首愚公真心高質

Agger

佢地啲歌好多都高質
雲圖都正

覺

呢首個真係好似飲酒咁
一入口第一次聽覺得好普通
但越聽越純

第一次聽
屌又係啲抒情嘢
點知越聽越愛

唱k點佢地d歌冇人識唱

首圍城都係高汁

唱K有得唱咩

首詞其實好麻麻
好多砌字 拖到句野長一長

不得不讚

將
一口激憤
一口急躁
一口不滿
一口虛怯
亦喝光

唱到無氣o個下演繹係畫龍點精

係囉

有啊neway